一人一個感化藍絲方法

加油。
説服家人就多更多戰友
一傳十十傳伯

問下佢，叫佢提議下
1. 政府過去紀錄惡劣無誠信例子
>唔抗爭可以做咩反送中

2. 你知唔知返對緊嘅修例講咩
>你知道嗎，新一代喜歡中國文化不代表喜歡中共

3. 有人收錢，煽動，外國睇戲
關我咩事？
我在創造一個大家想要的未來。
我知反對緊咩

4. 點為香港好
長遠好定短期好？
經濟差？扭曲發展嘅金鋪藥房經濟差
喺咪可以押低租金，大家創業成本平返
無人投資係警示威者定驚被送中

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...

你撐警黑 連人都不如
講完